今日又食大家樂啦. 正呀!

餐蛋麵呀!!

食到厭了

咁食大快活或一粥麵ＬＯＲ

送關平去孤兒院重正

相都冇你話食我緊兩隻蛋同腸都得啦

真係慘

負評上一頁 完！

又貼相？一陣又話我影個仔呀，不了。

岸池仔

趙岸池又上水